# HW13 Cycled slider

---

### _Питання_

1. Опишіть своїми словами різницю між функціями `setTimeout()` і `setInterval()`.
2. Що станеться, якщо в функцію `setTimeout()` передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
3. Чому важливо не забувати викликати функцію `clearInterval()`, коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

### _Відповіді_

1. `setTimeout()` виконує вказаний блок коду одноразово із зазначеною затримкою, в той час як `setInterval()` буде повторювати його багаторазово із зазначеним інтервалом.
2. В такому разі `setTimeout()` буде виконана одразу після того, як виконається решта коду, що є у файлі.
3. Тому, що якщо не викликати `clearInterval()` викликаний нами цикл і далі продовжить свою дію.
